[
    {
      "Answer": "J'ai une mauvaise connaissance des acteurs et de leurs besoins.",
      "Question": "√ätes-vous capable d'adapter votre argumentation en fonction du public auquel vous vous adressez ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je suis capable d'identifier les besoins et les contraintes de mes interlocuteurs.",
      "Question": "√ätes-vous capable d'adapter votre argumentation en fonction du public auquel vous vous adressez ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je suis capable d'identifier les besoins et d'adapter mon discours en fonction de mon interlocuteur.",
      "Question": "√ätes-vous capable d'adapter votre argumentation en fonction du public auquel vous vous adressez ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je suis capable d'adapter mon discours et de hi√©rarchiser mes arguments en fonction des besoins et des contraintes de mon interlocuteur.",
      "Question": "√ätes-vous capable d'adapter votre argumentation en fonction du public auquel vous vous adressez ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Avec un peu d'humour, j'arrive toujours √† donner le change üòâ.",
      "Question": "√ätes-vous capable d'adapter votre argumentation en fonction du public auquel vous vous adressez ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Cela me motive et je rel√®ve le d√©fi avec enthousiasme.",
      "Question": "Parler en public vous semble-t-il une t√¢che simple et cela vous pla√Æt-il de le faire ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je m'en sens capable si je ne suis pas seul face au public.",
      "Question": "Parler en public vous semble-t-il une t√¢che simple et cela vous pla√Æt-il de le faire ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Parler en public me demande beaucoup de pr√©paration.",
      "Question": "Parler en public vous semble-t-il une t√¢che simple et cela vous pla√Æt-il de le faire ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je ne m'en sens pas capable, je pr√©f√®re laisser cette t√¢che √† quelqu'un d'autre.",
      "Question": "Parler en public vous semble-t-il une t√¢che simple et cela vous pla√Æt-il de le faire ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je l'ai d√©j√† fait plusieurs fois mais le petit sentiment de stress est toujours l√†.",
      "Question": "Parler en public vous semble-t-il une t√¢che simple et cela vous pla√Æt-il de le faire ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Oui, je suis capable de les identifier et de les mettre en r√©seau pour les besoins de mon projet.",
      "Question": "Saurez-vous identifier les interlocuteurs susceptibles d'√™tre int√©ress√©s par le projet sur lequel vous allez travailler ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Oui, j'ai d√©j√† un bon carnet d'adresses que je sais mobiliser et je saurai le compl√©ter.",
      "Question": "Saurez-vous identifier les interlocuteurs susceptibles d'√™tre int√©ress√©s par le projet sur lequel vous allez travailler ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "J'ai d√©j√† un petit carnet d'adresses de collaborateurs proches avec qui j'entretiens des relations privil√©gi√©es.",
      "Question": "Saurez-vous identifier les interlocuteurs susceptibles d'√™tre int√©ress√©s par le projet sur lequel vous allez travailler ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je connais quelques personnes mais j'ai du mal √† p√©renniser mes r√©lations professionnelles.",
      "Question": "Saurez-vous identifier les interlocuteurs susceptibles d'√™tre int√©ress√©s par le projet sur lequel vous allez travailler ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je ne connais personne dans ce domaine.",
      "Question": "Saurez-vous identifier les interlocuteurs susceptibles d'√™tre int√©ress√©s par le projet sur lequel vous allez travailler ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "La contrainte est source de cr√©ativit√© : je rel√®ve le challenge avec enthousiasme !",
      "Question": "Savez-vous pr√©senter un projet en 180 secondes ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je suis volontaire mais j'ai besoin d'aide.",
      "Question": "Savez-vous pr√©senter un projet en 180 secondes ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je ne suis pas tr√®s √† l'aise avec l'exercice.",
      "Question": "Savez-vous pr√©senter un projet en 180 secondes ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je ne m'en sens pas vraiment capable.",
      "Question": "Savez-vous pr√©senter un projet en 180 secondes ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je vais travailler pour y arriver ! Il faut une premi√®re fois √† tout !",
      "Question": "Savez-vous pr√©senter un projet en 180 secondes ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "LinkedIn : j'y poste mes pr√©sentations de travail pour donner √† voir mes projets.",
      "Question": "Si vous √©tiez un influenceur, sur quel r√©seau social auriez-vous construit votre r√©putation ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Instagram : je manie le langage des images et je sais les associer aux bons mots-cl√©s.",
      "Question": "Si vous √©tiez un influenceur, sur quel r√©seau social auriez-vous construit votre r√©putation ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "YouTube : je sais produire un discours vid√©o rythm√©, dynamique et efficace !",
      "Question": "Si vous √©tiez un influenceur, sur quel r√©seau social auriez-vous construit votre r√©putation ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je suis clairement multiplateforme ! J'aurais √©t√© partout !",
      "Question": "Si vous √©tiez un influenceur, sur quel r√©seau social auriez-vous construit votre r√©putation ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Les r√©seaux sociaux, √ßa n'est pas du tout mon truc.",
      "Question": "Si vous √©tiez un influenceur, sur quel r√©seau social auriez-vous construit votre r√©putation ?",
      "Pofile": "Ambassadeur",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je connais les courbes et les camemberts üôÇ",
      "Question": "Savez-vous choisir un format de visualisation en fonction d'un questionnement de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je connais les usages des formats de visualisation les plus courants.",
      "Question": "Savez-vous choisir un format de visualisation en fonction d'un questionnement de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je connais des formats un peu plus rares comme le treemap (carte de carr√©s), le diagramme Sankey (branchage) ou la heat map (carte de chaleur) en tableau.",
      "Question": "Savez-vous choisir un format de visualisation en fonction d'un questionnement de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je connais la grande majorit√© des formats de visualisation et je peux de t√™te choisir le format le plus adapt√© √† mon usage.",
      "Question": "Savez-vous choisir un format de visualisation en fonction d'un questionnement de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je connais les principaux formats de datavisualisations mais je ne sais pas forc√©ment les choisir par rapport √† un questionnement.",
      "Question": "Savez-vous choisir un format de visualisation en fonction d'un questionnement de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je ne sais pas de quoi il s'agit.",
      "Question": "Savez-vous mod√©liser ou pr√©dire un ph√©nom√®ne √† partir de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je sais ce que c'est mais je ne sais pas le faire.",
      "Question": "Savez-vous mod√©liser ou pr√©dire un ph√©nom√®ne √† partir de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Oui, j'ai d√©j√† r√©alis√© des projets de mod√©lisation ou de pr√©diction.",
      "Question": "Savez-vous mod√©liser ou pr√©dire un ph√©nom√®ne √† partir de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Oui, je fais √ßa tr√®s r√©guli√®rement. On pourrait presque m'appeler le monsieur ou madame Irma de la data.",
      "Question": "Savez-vous mod√©liser ou pr√©dire un ph√©nom√®ne √† partir de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je n'en ai jamais fait mais je sais quels outils je pourrais utiliser pour le faire.",
      "Question": "Savez-vous mod√©liser ou pr√©dire un ph√©nom√®ne √† partir de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Non, je ne sais pas vraiment ce que √ßa veut dire.",
      "Question": "Savez-vous pr√©senter la diff√©rence entre une corr√©lation et une causalit√© dans le champ statistique ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je sais expliquer la diff√©rence entre les deux.",
      "Question": "Savez-vous pr√©senter la diff√©rence entre une corr√©lation et une causalit√© dans le champ statistique ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je sais interpr√©ter une droite de r√©gression dans un nuage de points.",
      "Question": "Savez-vous pr√©senter la diff√©rence entre une corr√©lation et une causalit√© dans le champ statistique ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Compl√®tement, je sais calculer et interpr√©ter un coefficient de corr√©lation entre deux variables.",
      "Question": "Savez-vous pr√©senter la diff√©rence entre une corr√©lation et une causalit√© dans le champ statistique ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je sais avertir quand quelqu'un confond les deux : en interpr√©tant mal un graphique par exemple.",
      "Question": "Savez-vous pr√©senter la diff√©rence entre une corr√©lation et une causalit√© dans le champ statistique ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Une jointure ?",
      "Question": "Savez-vous r√©aliser une jointure entre deux jeux de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Non mais je sais ce que c'est et j'en connais l'utilit√©.",
      "Question": "Savez-vous r√©aliser une jointure entre deux jeux de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Oui, je l'ai d√©j√† fait.",
      "Question": "Savez-vous r√©aliser une jointure entre deux jeux de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "√Ä l'aise Blaise, left join, inner join et right join n'ont plus de secret pour moi.",
      "Question": "Savez-vous r√©aliser une jointure entre deux jeux de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Une RECHERCHEV, les doigts dans le nez.",
      "Question": "Savez-vous r√©aliser une jointure entre deux jeux de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je saurais faire quelques corrections √† la main dans un tableur.",
      "Question": "Savez-vous transformer et pr√©parer un jeu de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Un peu, j'ai d√©j√† fait des tableaux crois√©s et appliqu√© des filtres dans un tableur.",
      "Question": "Savez-vous transformer et pr√©parer un jeu de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Oui, j'ai d√©j√† recod√© des variables, transform√© des champs ou r√©alis√© des transformations complexes d'un jeu de donn√©es.",
      "Question": "Savez-vous transformer et pr√©parer un jeu de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Compl√®tement, je fais √ßa souvent. On pourrait presque m'appeler monsieur ou madame \"Propre\" des donn√©es.",
      "Question": "Savez-vous transformer et pr√©parer un jeu de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je ne crois pas.",
      "Question": "Savez-vous transformer et pr√©parer un jeu de donn√©es ?",
      "Pofile": "Analyste",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je sais ce que c'est mais je n'en ai jamais manipul√©.",
      "Question": "Que savez-vous sur les bases de donn√©es ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je sais organiser les jeux de donn√©es par cat√©gorie.",
      "Question": "Que savez-vous sur les bases de donn√©es ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je connais un langage de gestion de base de donn√©es (SQL, MySQL, NoSQL...).",
      "Question": "Que savez-vous sur les bases de donn√©es ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je sais mettre en place et g√©rer un syst√®me de gestion de bases de donn√©es.",
      "Question": "Que savez-vous sur les bases de donn√©es ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je ne sais pas ce que c'est...",
      "Question": "Que savez-vous sur les bases de donn√©es ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je sais ce qu'est une m√©tadonn√©e.",
      "Question": "Savez-vous constituer un catalogue de donn√©es √† partir des m√©tadonn√©es ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je r√©dige r√©guli√®rement des m√©tadonn√©es.",
      "Question": "Savez-vous constituer un catalogue de donn√©es √† partir des m√©tadonn√©es ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je connais la Directive INSPIRE.",
      "Question": "Savez-vous constituer un catalogue de donn√©es √† partir des m√©tadonn√©es ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je sais r√©diger des scripts qui permettent d'afficher un jeu de donn√©es dans un catalogue.",
      "Question": "Savez-vous constituer un catalogue de donn√©es √† partir des m√©tadonn√©es ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "C'est quoi une m√©tadonn√©e ?",
      "Question": "Savez-vous constituer un catalogue de donn√©es √† partir des m√©tadonn√©es ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je ne connais aucun langage de d√©veloppement.",
      "Question": "Savez-vous cr√©er un prototype de programme ? (requ√™te et transformation de donn√©es en visualisation, en page web...)",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Il m'est arriv√© de faire du HTML/CSS pour des sites web.",
      "Question": "Savez-vous cr√©er un prototype de programme ? (requ√™te et transformation de donn√©es en visualisation, en page web...)",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "J'arrive √† me d√©brouiller sur un langage (C++, C#, PHP, Python, javascript...).",
      "Question": "Savez-vous cr√©er un prototype de programme ? (requ√™te et transformation de donn√©es en visualisation, en page web...)",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je ma√Ætrise parfaitement au moins un langage de d√©veloppement.",
      "Question": "Savez-vous cr√©er un prototype de programme ? (requ√™te et transformation de donn√©es en visualisation, en page web...)",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je sais automatiser des processus avec des langages de blocs (comme Scratch) ou des outils comme Zapier, IFTT ou Integromat. √áa compte ?",
      "Question": "Savez-vous cr√©er un prototype de programme ? (requ√™te et transformation de donn√©es en visualisation, en page web...)",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je n'ai jamais produit de carte dynamique et je ne saurais pas comment faire.",
      "Question": "Savez-vous utiliser les technologies pour r√©aliser une carte dynamique ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "J'ai d√©j√† utilis√© Umap ou Google Maps pour mettre en ligne une carte dynamique sur un site web.",
      "Question": "Savez-vous utiliser les technologies pour r√©aliser une carte dynamique ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "J'utilise des logiciels de datascience ou de g√©omatique pour cr√©er des cartes dynamiques en ligne (R, QGis, ArcGis online...).",
      "Question": "Savez-vous utiliser les technologies pour r√©aliser une carte dynamique ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je participe tr√®s r√©guli√®rement au d√©veloppement d'applications de webmapping.",
      "Question": "Savez-vous utiliser les technologies pour r√©aliser une carte dynamique ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je n'ai jamais produit de carte dynamique moi-m√™me mais je connais des outils grand public qui me permettraient de le faire.",
      "Question": "Savez-vous utiliser les technologies pour r√©aliser une carte dynamique ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je ne sais pas comment fonctionne une API.",
      "Question": "Savez-vous utiliser une API et requ√™ter des donn√©es de mani√®re ponctuelle ou r√©guli√®re ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je sais ce qu'est une API mais je ne sais pas r√©diger une requ√™te.",
      "Question": "Savez-vous utiliser une API et requ√™ter des donn√©es de mani√®re ponctuelle ou r√©guli√®re ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je sais r√©diger une requ√™te simple.",
      "Question": "Savez-vous utiliser une API et requ√™ter des donn√©es de mani√®re ponctuelle ou r√©guli√®re ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je cr√©e des connexions via API tr√®s r√©guli√®rement.",
      "Question": "Savez-vous utiliser une API et requ√™ter des donn√©es de mani√®re ponctuelle ou r√©guli√®re ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je ne sais pas ce qu'est une API.",
      "Question": "Savez-vous utiliser une API et requ√™ter des donn√©es de mani√®re ponctuelle ou r√©guli√®re ?",
      "Pofile": "B√¢tisseur",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je r√™ve encore d'un projet qui se d√©roule sans aucune contrainte : √† chaque fois, j'imagine un truc chouette et les contraintes viennent tout g√¢cher...",
      "Question": "Les contraintes li√©es √† un projet et √† son d√©veloppement sont-elles pour vous de v√©ritables freins ou des leviers de cr√©ativit√© ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Des contraintes, il y en a forc√©ment ! C'est parfois dommage, mais je sais faire avec !",
      "Question": "Les contraintes li√©es √† un projet et √† son d√©veloppement sont-elles pour vous de v√©ritables freins ou des leviers de cr√©ativit√© ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Hi√©rarchisons les contraintes et remontons-nous les manches ! √Ä chaque probl√®me, il y a une solution !",
      "Question": "Les contraintes li√©es √† un projet et √† son d√©veloppement sont-elles pour vous de v√©ritables freins ou des leviers de cr√©ativit√© ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "√Ä l'image de Georges Perec qui a √©crit La Disparition sans jamais utiliser la lettre E, je crois que la contrainte stimule l'imagination et la cr√©ativit√© !",
      "Question": "Les contraintes li√©es √† un projet et √† son d√©veloppement sont-elles pour vous de v√©ritables freins ou des leviers de cr√©ativit√© ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Vous vous inqui√©tez de la faisabilit√© du projet...",
      "Question": "Lorsqu'on vous met face √† un d√©fi vraiment difficile, quelle est votre premi√®re r√©action ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Vous demandez comment ?",
      "Question": "Lorsqu'on vous met face √† un d√©fi vraiment difficile, quelle est votre premi√®re r√©action ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Vous demandez pour qui ?",
      "Question": "Lorsqu'on vous met face √† un d√©fi vraiment difficile, quelle est votre premi√®re r√©action ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Vous demandez pour quand ?",
      "Question": "Lorsqu'on vous met face √† un d√©fi vraiment difficile, quelle est votre premi√®re r√©action ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Vous n'essayez pas pour ne pas perdre de temps.",
      "Question": "Lorsqu'on vous met face √† un d√©fi vraiment difficile, quelle est votre premi√®re r√©action ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "La curiosit√© : avoir envie de d√©couvrir et d'apprendre.",
      "Question": "Parmi les soft skills suivantes, laquelle vous caract√©rise le mieux ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "L'agilit√© : √™tre capable de changer de posture et de strat√©gie rapidement.",
      "Question": "Parmi les soft skills suivantes, laquelle vous caract√©rise le mieux ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "La cr√©ativit√© : cr√©er des connections entre les id√©es et les gens pour innover.",
      "Question": "Parmi les soft skills suivantes, laquelle vous caract√©rise le mieux ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "L'audace : proposer des id√©es nouvelles, tenter et oser.",
      "Question": "Parmi les soft skills suivantes, laquelle vous caract√©rise le mieux ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Une Margherita : un classique que tout le monde aime !",
      "Question": "Si vous deviez concevoir une pizza, elle ressemblerait √†...",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Une Napolitaine : traditionnelle et savoureuse !",
      "Question": "Si vous deviez concevoir une pizza, elle ressemblerait √†...",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Une calzone : l'int√©rieur peut vous surprendre !",
      "Question": "Si vous deviez concevoir une pizza, elle ressemblerait √†...",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Une Hawa√Øenne : des ananas sur une pizza c'est original !",
      "Question": "Si vous deviez concevoir une pizza, elle ressemblerait √†...",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Playmobil ! Viens on va jouer avec les pirates !",
      "Question": "Si vous deviez jouer avec des enfants aujourd'hui, que choisiriez-vous ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Playmobil ! Viens, attaquons le camping car avec les pirates !",
      "Question": "Si vous deviez jouer avec des enfants aujourd'hui, que choisiriez-vous ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Lego ! Viens on va les construire en suivant le plan de montage !",
      "Question": "Si vous deviez jouer avec des enfants aujourd'hui, que choisiriez-vous ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Lego ! Viens on va construire un avion pizza !",
      "Question": "Si vous deviez jouer avec des enfants aujourd'hui, que choisiriez-vous ?",
      "Pofile": "Cr√©atif",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Pas du tout, je n'y connais rien.",
      "Question": "Connaissez-vous les diff√©rentes aides existantes pour la r√©novation √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Vaguement, je dois en conna√Ætre une ou deux.",
      "Question": "Connaissez-vous les diff√©rentes aides existantes pour la r√©novation √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Oui, je les connais ainsi que leurs conditions d'attribution.",
      "Question": "Connaissez-vous les diff√©rentes aides existantes pour la r√©novation √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Parfaitement, j'accompagne la r√©daction de dossiers de subventions.",
      "Question": "Connaissez-vous les diff√©rentes aides existantes pour la r√©novation √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Oui je connais les principales, parfois avec leurs conditions d'attribution.",
      "Question": "Connaissez-vous les diff√©rentes aides existantes pour la r√©novation √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Pas du tout, je n'ai jamais manipul√© ce type de donn√©es.",
      "Question": "√ätes-vous √† l'aise pour exploiter des donn√©es √©nerg√©tiques (courbe de charge, consommation et puissance...) ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Un peu, j'ai quelques notions.",
      "Question": "√ätes-vous √† l'aise pour exploiter des donn√©es √©nerg√©tiques (courbe de charge, consommation et puissance...) ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Assez, je l'ai d√©j√† fait quelques fois.",
      "Question": "√ätes-vous √† l'aise pour exploiter des donn√©es √©nerg√©tiques (courbe de charge, consommation et puissance...) ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Oui vraiment, j'utilise r√©guli√®rement ce type de donn√©es.",
      "Question": "√ätes-vous √† l'aise pour exploiter des donn√©es √©nerg√©tiques (courbe de charge, consommation et puissance...) ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Compl√®tement, ces donn√©es n'ont aucun secret pour moi !",
      "Question": "√ätes-vous √† l'aise pour exploiter des donn√©es √©nerg√©tiques (courbe de charge, consommation et puissance...) ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je sais ce que c'est mais je n'y connais pas grand chose.",
      "Question": "√ätes-vous familier avec les probl√©matiques de la pr√©carit√© √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Un peu, j'ai quelques notions.",
      "Question": "√ätes-vous familier avec les probl√©matiques de la pr√©carit√© √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Oui, j'ai d√©j√† travaill√© sur ces questions.",
      "Question": "√ätes-vous familier avec les probl√©matiques de la pr√©carit√© √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Compl√®tement, c'est le c≈ìur de mon activit√© de tous les jours.",
      "Question": "√ätes-vous familier avec les probl√©matiques de la pr√©carit√© √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je ne sais pas ce que c'est.",
      "Question": "√ätes-vous familier avec les probl√©matiques de la pr√©carit√© √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Excellente, c'est le c≈ìur de mon activit√© professionnelle.",
      "Question": "Quelle est votre connaissance du march√© de la r√©novation √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je peux √©num√©rer les acteurs (et pas que les plus √©vidents), je connais les grands enjeux.",
      "Question": "Quelle est votre connaissance du march√© de la r√©novation √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je peux √©num√©rer quelques acteurs et je connais des enjeux.",
      "Question": "Quelle est votre connaissance du march√© de la r√©novation √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je sais qu'il y a des artisans qui font des travaux... üòÖ",
      "Question": "Quelle est votre connaissance du march√© de la r√©novation √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je connais les principaux acteurs du march√©.",
      "Question": "Quelle est votre connaissance du march√© de la r√©novation √©nerg√©tique ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Pas du tout, je n'y connais rien.",
      "Question": "Sauriez-vous conseiller quelqu'un sur des travaux de r√©novation ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "J'ai fait quelques travaux de r√©novation chez moi et je peux en tirer quelques bons conseils.",
      "Question": "Sauriez-vous conseiller quelqu'un sur des travaux de r√©novation ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je connais les travaux les plus faciles et impactants.",
      "Question": "Sauriez-vous conseiller quelqu'un sur des travaux de r√©novation ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je peux identifier les travaux les plus rentables et impactants √† partir des caract√©ristiques du b√¢timent concern√©.",
      "Question": "Sauriez-vous conseiller quelqu'un sur des travaux de r√©novation ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "J'ai quelques ordres de grandeur.",
      "Question": "Sauriez-vous conseiller quelqu'un sur des travaux de r√©novation ?",
      "Pofile": "Expert",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Dans certaines situations (la fatigue par exemple), j'ai du mal √† g√©rer mes √©motions.",
      "Question": "Comment g√©rez-vous les √©motions ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je sais g√©rer mes √©motions mais pas forc√©ment celles des autres.",
      "Question": "Comment g√©rez-vous les √©motions ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je sais g√©rer mes √©motions et celles des autres.",
      "Question": "Comment g√©rez-vous les √©motions ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je sais g√©rer mes √©motions et celles des autres jusqu'√† pr√©venir les moments de tension.",
      "Question": "Comment g√©rez-vous les √©motions ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Haha ! Je ne les g√®re pas üòÖ.",
      "Question": "Comment g√©rez-vous les √©motions ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Pour bien travailler j'ai besoin que l'on me confie une t√¢che claire pour une date pr√©cise.",
      "Question": "Dans le cadre d'un travail d'√©quipe, pr√©f√©rez-vous √™tre la personne √† qui on attribue une t√¢che claire et planifi√©e ou celle qui s'assure de la ma√Ætrise du temps et des d√©lais ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je suis √† l'aise avec le fait de travailler sur une t√¢che qui peut d√©pendre du travail de quelqu'un d'autre.",
      "Question": "Dans le cadre d'un travail d'√©quipe, pr√©f√©rez-vous √™tre la personne √† qui on attribue une t√¢che claire et planifi√©e ou celle qui s'assure de la ma√Ætrise du temps et des d√©lais ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "J'aime travailler sur une mission de groupe sans date pr√©cise, parfois m√™me dans l'urgence.",
      "Question": "Dans le cadre d'un travail d'√©quipe, pr√©f√©rez-vous √™tre la personne √† qui on attribue une t√¢che claire et planifi√©e ou celle qui s'assure de la ma√Ætrise du temps et des d√©lais ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "J'organise le travail de l'√©quipe enti√®re tout en m'attribuant des t√¢ches personnelles.",
      "Question": "Dans le cadre d'un travail d'√©quipe, pr√©f√©rez-vous √™tre la personne √† qui on attribue une t√¢che claire et planifi√©e ou celle qui s'assure de la ma√Ætrise du temps et des d√©lais ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Je ne sais pas ce que c'est, je n'en ai jamais fait...",
      "Question": "Sauriez-vous animer un atelier d'id√©ation ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "J'ai d√©j√† particip√© √† ce genre d'ateliers mais je ne crois pas √™tre capable d'en animer un... Peut-√™tre avec l'aide de quelqu'un d'autre ?",
      "Question": "Sauriez-vous animer un atelier d'id√©ation ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "J'ai d√©j√† particip√© √† ce genre d'ateliers et je pense √™tre capable d'en animer un.",
      "Question": "Sauriez-vous animer un atelier d'id√©ation ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "J'ai d√©j√† anim√© ce genre d'ateliers, je peux tout √† fait le refaire !",
      "Question": "Sauriez-vous animer un atelier d'id√©ation ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Le design thinking n'a pas de secret pour moi ! Je peux adapter le dispositif √† toute situation gr√¢ce √† mon exp√©rience.",
      "Question": "Sauriez-vous animer un atelier d'id√©ation ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 5
    },
    {
      "Answer": "J'ai du mal √† identifier les comp√©tences des personnes avec qui je travaille.",
      "Question": "Savez-vous identifier les comp√©tences de vos collaborateurs ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 0
    },
    {
      "Answer": "Je suis capable d'identifier rapidement les comp√©tences techniques des personnes avec qui je travaille.",
      "Question": "Savez-vous identifier les comp√©tences de vos collaborateurs ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je sais identifier les comp√©tences techniques et comportementales des personnes avec qui je travaille.",
      "Question": "Savez-vous identifier les comp√©tences de vos collaborateurs ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "Je sais √©valuer rapidement la compl√©mentarit√© des comp√©tences de mes collaborateurs.",
      "Question": "Savez-vous identifier les comp√©tences de vos collaborateurs ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Avec un peu de temps, sans doute !",
      "Question": "Savez-vous identifier les comp√©tences de vos collaborateurs ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je tranche pour ne pas perdre de temps.",
      "Question": "Si plusieurs id√©es divergentes √©mergent de vos collaborateurs, √™tes-vous plut√¥t du genre √† trancher ou √† f√©d√©rer les id√©es ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 1
    },
    {
      "Answer": "Je r√©dige une proposition alternative qui pourrait faire consensus.",
      "Question": "Si plusieurs id√©es divergentes √©mergent de vos collaborateurs, √™tes-vous plut√¥t du genre √† trancher ou √† f√©d√©rer les id√©es ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 2
    },
    {
      "Answer": "Je tente de faire discuter l'√©quipe en vue d'un consensus.",
      "Question": "Si plusieurs id√©es divergentes √©mergent de vos collaborateurs, √™tes-vous plut√¥t du genre √† trancher ou √† f√©d√©rer les id√©es ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 3
    },
    {
      "Answer": "J'organise un brainstorming avec l'√©quipe pour d√©gager une id√©e qui d√©passe les propositions individuelles.",
      "Question": "Si plusieurs id√©es divergentes √©mergent de vos collaborateurs, √™tes-vous plut√¥t du genre √† trancher ou √† f√©d√©rer les id√©es ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 4
    },
    {
      "Answer": "Qu'ils se d√©brouillent !",
      "Question": "Si plusieurs id√©es divergentes √©mergent de vos collaborateurs, √™tes-vous plut√¥t du genre √† trancher ou √† f√©d√©rer les id√©es ?",
      "Pofile": "Pilote",
      "Points": 0
    }
  ]